[扮工動物園] 如何可以不愛它之星期四

Holiday~~~~~~~~~

早晨

自製

早呀，日文人

糕糕

いちろうさん
おはよう～～～

山口君早

今個月無假期

Joson

btw 各位早

meow

早喵:3

係喎~日本人興叫姓, 我叫咗佢個名添

呀浮~~~今日浮咗去邊個水域呀?

熟到咁上下叫名都無乜所謂嘅

你一出口就用君添啦

屌又係

幹!

早~~~~

一陣食乜好呢

汪

秘書姐姐早

早

咁快諗

妹妹黎架乍我~

餃餃早~~

早！工程小毒報到

過嚟港島請me食飯

吱

餃

訓多陣

我唔係

早呀小毒

我屋企都有

秘書早

自貼

筆筆筆筆筆筆筆筆筆筆
已罰抄10次

香媽媽媽媽

下

我唔用廁所d廁紙

龍角散都搞唔掂喉嚨痛

輕輕的我走了
正如我輕輕的來

價低者得真係好痴線，我公司要 d technical solution 明知平果間有鑊氣，procurement 又係度 challenge 我地d俾分

你隔離好似係呀.........

Yamamoto san

SL 止到痛

所以唔好怪正苦D外判無服務, 個價低到根本唔應該比到乜野服務
佢地唔係出正苦糧受你地氣

你去咗邊有回音嘅?

係廁所？

二打打嘰乜

返足成個星期?

食咩?

佢食左啦

今朝食左沙嗲牛肉麵

肚餓都唔比既

虎哥

我準時返工 ga

去左你間屋

和民早餐， 難食

你睇吓你食咗啲咩

其實唔餓, 唔知點解響得咁勁

今日想食拉麵

想做就去做

但其實我哋好似已經嚇走咗人

太親切

有呀 岩岩講既

你個廁所好大好空曠?

食咩早餐呀

問下訂文具同事有無spare

無人, 你要摸門釘

GR = 打雜
乜柒都要做

幅相明明好吸引咁

是咪有風?

買玩具同食飯一樣
都係官圖無限好

我哋係親切的膠子

你有無睇過親切的金子?

屌你插電都懶, 自己用口刨啦

無

正野黎, 但唔好同小朋友睇

狗也不屌

咁拎佢枱頭D 筆算

我屋企

我都唔知

未食過

我叫

李英愛

長今~~~~~~~~~~

嗚啦啦~嗚啦唏~啦啦啦啦~

嗚啦啦~嗚啦啦~嗚啦啦啦~~~~

屌!用手刨啦!

仲有切膚之愛

界刀啦屌

係咪要cap screen

仲有哈利的愛

我用牙咬算

茶餐廳都不如，唔使去食

你咁講...我...........

會好想去試

劣食 Hunter ？

好奇啫~~~
會唔會新和民有啲唔同?

太古有間都ok 的 (唔是早餐)

點解

無得解

我個個星期六都要返工..

車

ios 11.03 出咗~~~勇者mode on

香絲真係勇者無懼

至多換機

唔好當我兩年 ac+ 流先得㗎

愈要去討好你 愈會令你更討厭
愈要去花心血 或會拖多幾多年
當愛壞了 原來一切徒然
說得再好 送得多美 仍被你不恥

落力為你好~
得不到分數~
你決定要跟他日後同步~~
他不懂愛惜你我樂意操勞~~~

早晨大家

十月... 你快啲跳起十二月啦~我想放假呀

連續三日

我陪葬~~~

不過只有第一日係蛋黃魚皮~~
噚日同今日都係nuts

係時候換 x

舊機俾黑帝

m 記啲包都縮水

好鹹
有兩個牌子，淨係食過金鴨

未出呀

見個post 名所以搵返許志安d歌

世界末日到了麼~就算終結會如何~

好QQ~~~~~

12月得聖誕假咋喔，唔攞大假？

早晨~

你每次都陪香媽

好多歌都無唱啦...

講起又想唱

早晨能幹祕書

BRUNO MARS又黎香港啦!

不能

TG

只諗得起廚房電器

關我咩事

能的

你好勤力

你咁留意我既?
我會誤會架喎

休息多D

hk art fest 訂飛喇!

唔駛唔認啦~
你同糕糕已經係公開的秘密

飛左佢啦
佢沾花惹草

咁仲有你老公呢？

2人團結應該問題不大的

好好呀~~~ 我都覺得佢好SWEET

貴嗎

咁快既

留意香媽

我同餃餃都係

轉玩地下情

今晚要出街食飯

點解唔幹得

而且好嗲豬

唔好食生冷嘢囉

秘書

做乜又漏低me

早左幾日

我記得餃今晚食串燒

重擔都在你身上，咁好似太大壓力？

訂左3個SHOW...2千7

唔幹咪唔幹

你會唔會離我而去

無人想知囉

食熱氣嘢怕唔怕？

糕糕鐘意50路呀嘛

香媽~~~~

香仔香仔
我想攬下你

我同餃餃同香媽3P

飲酒算唔算

轉玩有性無愛

你都幾捨得

誰也知夜夜與他那內情

我唔要秘書啦
我要香媽

唔好飲咁多

唔會~

香媽真有我心

BYE

有咩睇?
而家好少睇show

除咗男神

其實可以同佢傾下，講出來會舒服D 大家分擔下壓力

加油吧

唔好飲呀

唔怕
最多生豆豆

可惜我瞎了眼睛

以前成日聽

點解唔要我呀

好

要怕啲乜

你本身少生豆豆應該唔怕

怕你喉嚨痛而已

想比你聽

好似好難

怕會唔舒服掛？

我FD飲..我一定會飲

無事既

你好飲得？

你明既..

咁快一個月

成日都生豆豆
我好似岩岩病好...

對身體唔好

扮工好攰

但我淨係想要你

應該唔算

我而家要飛你
你個沾花惹草既衰人

好wild

你都有好多對脾

做乜同秘書嗌交呀

見到你個名都好SAD

小朋友好鐘意我的

但返工先唔會變良美喎

起碼每個月有一日

真係超快

好啦我明啦~~我自動退出

我唔怕

但我而家唔想要你

飲得呀餃

香媽
佢唔要我啦

我只係好大對脾, 邊有多到

無錯

唔好啊...

餃餃要你呀

唔知幾多先會醉呢

你放手啦
你走啊

應該唔會飲好多啦....

雞脾大脾鵝脾

我明明就要你

餃, 真心, 你後生都仲可以
但真係戒左佢啦, 長遠都係壞事

想大大啖咬

你又知

我明白架....

上次你都OK呀

其實我好少飲
係出街食飯先飲.
係屋企唔飲

再見我的初戀

咁架你

你個樣似隻熊仔

好似唔是飲左好多

下 我明明似狗仔..

跟你一起也不枉

唔是咩 我同你差唔多?

好SAD

我唔要再見到你

都唔好啦
乖啦, 唔好學d 酒鬼糕

我好亂

但都唔算好多

個隻唔係熊咩.....

無得唔見

再見了..我的寵愛

Sayonara o Sayonara o
而為何心中總有情意在
你在我心頭像永遠沒變改
是我的我的寶貝親愛

好學唔學學酒鬼糕

好啦..
不過飲埋今晚先
呢個幾月好似真係飲多左

你唔明架啦

但我只係見到你話唔要佢嘅

OK啦 下次唔飲咁多

說好的3P呢

唔另轉身囉

河馬脾

哦!! RYAN

韓文

好呀 到時再約

突然好想食燒鵝左脾

無啊.邊夠佢抽

咁出街同晌屋企食飯嘅比例係...?

放手~~放開所有~~~

誰願接受這種意外

我自己退出左

好啊

2P得唔得..

[member]因為飲凍野會令到D M 變成硬塊咁排出, 所以會痛D[/member]

係啊....唔係你以為我講邊隻

講起酒鬼, 唔知點解我諗起嘅係豬豬

右邊唔好食.?

我搵你

..............
sayonara 應該係日文?

日文

到時你哋過嚟3P

想食燒鴨瀨

屋企多D啦
可能一星期出去食一次飯

我唔係話少D咩

平時D人話我似狗仔

佢都成日飲

安全移除自己

人多熱鬧啲開心啲

糕糕先係

我識唱

唔係人人搵我都受

係咩..

我,香媽,香仔

酒鬼糕d 野唔學得架

飲凍野都係, 所以我而家都戒

餃餃你...

琴晚諗住食雪條..
好彩無食

唔是啊

唔似啊

不能掌握

咪再飲啦!!!!!!
夠啦!我頂!!!!

我呢?

虎哥好型

你排第一位

一手一個

不要愛上哥
哥只是隻無雀的酒鬼

無雀？
不了

今日個鼻音重到可以不停唱衛蘭

tg 錄音唔該

無雀的酒鬼自有人愛
你少擔心

差啲噴飯

瞓醒開工!

bruno mars 黎香港!

我要雀

聽邊首？

？！？！？！
幾時！！！！演唱會？！

是你不想我啦~
甚至不啋我啦~

呢首

2018 May 12

呢位施主好DRY呀?

咁啱嘅 我琴晚唱左比人聽

但難搶飛
你會買？

幾時有得買飛？

鐘意玩雀姐

大鵰就有

uptown funk u up, uptown funk u up

呢個PostD人痴痴地

鵰兄

19號10點鐘
搶佢老味!

以前D官爺撚雀要吹下佢架wor!

係 大 鵰 兄 !
或者鵰大大都得

點另一首

痴咩？我好正常

今個月就賣？！
好難搶

🦅

我去搵靖哥哥

嘔隔夜飯

我要愛情不需要登對不需得你允許

大屌兄

Okay
Check tg

Diu!!!! Bruno mars開香港場！！！
夢想成真呀！！

好撚興奮！一開始知佢無喺香港開 心灰意冷咗一排

你都有興趣？上次有無去睇呀？

只要有心!

有!!!

上次買唔到飛 最後喺舊登收到張原價飛

無，14年？我唔係香港

我怕嘈
但又好想睇佢live

屌 上次睇佢係手指尾size！
今次要買1488！

記低先，19號

我見到佢都幾清楚上次

大聲就一定架喇...

破產囉..The xx都黎

屌！我仲要唔夠高呀！
嗰時窮學生無錢買貴飛
依家老閪都買最貴嘅企位！

唔係呀嘛？！？！！！！！
救命！！！

你返工都輸呀..d學生晨早就去排

我想去睇imagine dragons

我隨時都可以做廢青

2月1

前兩年黎左香港有無睇？
The xx都黎 我唔得喇

都有frd問我,呢個都睇過一次

The xx 好正

無呀 嗰時又係搵唔到人同我睇所以無去
Bruno mars嗰時係太鐘意太鐘意所以單拖！
我見過佢一次 發夢見過佢兩次 兩次都好sweet

做咩叫佢地做呢個

Imagine dragons我有買返演唱會碟

19同20號都要買飛

SORRY
睇過兩次先岩,有一次係海港城停車場頂

希望記得買飛

我買完上黎提你丫

較咗鬧鐘！

我唔係成日上黎

寫左係返工張檯

你記得就TG我
我記得就TG你

食飽返黎

咁幫你唔到,仲未知一人限買幾多

好！謝謝松露！

仔

我朋友話無咩興趣睇 但可以陪我

唉....00年代睇過LIVE

咁委屈
我呢家一大group人ready

我以為佢有
買到飛先，反正買到實有人同我睇

破產喇DLLM
John mayer幾時asian tour...佢去邊我都去

你買兩張飛丫,我拍硬檔陪你睇

唉 我都有機會睇 不過同個人唔係好熟 無應約

順便玩雀

竟然~

未聽過沙唷啦拿?

hi

3缺1

都估到~

但要著衫好睇就只能cup 手~

你咁講...我怕羞

好眼瞓上黎行個圈 走

我真係諗過養隻鸚鵡陪我隻貓

糕公公~~

唱左歌比虎哥聽之後唔見左人 下次唔唱

喂你都唔好播衛蘭再錄音咁hea 啊

fwd過黎

唔唱俾我聽
唔kai 針囉

好眼訓

叫虎哥唱你聽啦

好好呀

貓會追住佢玩

有啊⋯⋯
我記錯左

一定係

好正!!!! 以後咁叫佢先

送多左兩句比你

點解又?

Check email

Mk
不了

訓緊覺呀老闆

你老幾啊

我隻貓好暴力
等我同佢玩

唱過, 結果同我反左面幾個月
要請食半島先啋返我

仲有菊梓喬首忘記我自己，都成日唱

做鈴聲先

D 女俾你溝晒啦

我淨係識唱李香蘭

人地仔黎架

糕糕成日誤會我係女人

呢D朋友唔要得

口號黎既啫
唔洗咁介意仔/女

究然諗起神雀鳯凰

咁
D 仔俾你溝晒啦

你講我呀嘛, 我知
我唔唱囉

你搵食我都無阻你啦

好熟, 邊套戲

我係俾人溝㗎
你又唔理我...

唐伯虎點蚊香

當我想 想起你
仍像昨天一般深愛你

邊個會溝你? 咁無眼光

咁多 點數呀

其實重點係第二句囉

一睇個post名就知係香媽開既

知否世事常變!

幻覺黎姐

近排唔見飯爸？
放左內房未

內房今年應該收工,下年繼續

唔係掛

玩其他sector啦乖

$$$$$

貓最鍾意撚雀好似係

仲有紙股
莫非要玩埋136

仲會含雀

咁樣夠唔夠呢

係呀~~有啲家長好熱心

估唔到佢輩份咁高

136...玩左幾年

學校旅行 和平大旅行

JOIN

m 到，唔開工啦

我個group都多玩

你點秋香

咁大既

是咪好有深度呢

變幻原是永~~恒~~~~~~~~~

聽講手大JJ都大

叫埋mary 啦咁

一定係盲架果條友

咁先可以一手兩個

我只係聽過鼻大嘅人.....

腳都大

糕糕都幾好喇

但無雀喎

why

呢隻你好難玩架..
大貨成本低到無朋友
佢0.01沽都贏

送比你

常言道怨亦要做人
笑亦要做人
冷或暖心是你心

好似唔關事

劈低兩蚊

笑聲笑聲滿載溫馨~

唔通係你

係喎
咁不了

講真
如果我係囡囡一定狗衝糕糕

所以無玩
入435收息算

屌你咪咁gay啦

咁又唔好
我有老爺架

all in 6060

依到接受HEHE 你試下糕糕受唔受

唔係

我....衝唔到

好黑仔
想去性交轉運

係屋企睇完戲

呢隻都OK,但我偏好778同2778

琴日先講完

你咪hehe囉

呢到有人識wo

我而家叫秘書

搵麥玲玲

要玩菊花
不了

施主
係咪有野幫到你?

成日有秘密

你又要聽?

仲有808
即係778朋友？
置富係咪都係趙生打理

邊個中招？！

唔洗講，一定係我爸爸

有畫面

我新電話壞左
宜家用緊舊電話

我愛好蘇民峰個類

真係你！

糕公公有個外號叫大鵰兄~~
唔知是咪為咗心理慰藉而改呢

公主佢好小氣

喉嚨發炎+發燒
今日放假都要假

氹氹轉, 菊花完

有個秘密秘密於心窩

化解厄運 行善積福
雙修轉運 萬事皆順

施主 呢到不成功不收費
係咪想轉運?

你平時究竟睇開啲乜

但我見你尋日禁手機

放假都有假

虎哥呀

係雙修轉運

小心身體呀露露

好仆街

大家打和啦, super~~~

你叫都無用

講真, 有細佬妹既有邊個無做過

香媽

餃餃真係大個女

你岩

下次可以話佢跑第一

緊係

唔制

有隻老虎話過今個月唔恰我

醒左

都要病*

日日都㩒

但大個女都唔好飲咁多
唔好學糕公公呀

咁你想點, 你講

邊位

松松

灣仔大丸有糯米團

灣哥

佢話睇心情

我幫你班馬!

大個咗吖嘛

行近 我又怕驚動你

快啲去休息吓啦

唔明

small potato

訓醒呀?

其實應該係糯米糍

32B x104%=????

灣仔有大丸?

四條囡對四條king,好耐無見過咁既冤家牌啦～！

你要幫口呀

btw
站在大丸前~細心看看我的路~

佢話左係今個月架

圖解

daimaru

今日已經係舊曆八月二十三

香媽呀

男人講野都好信

32A----------->35.2A

係

咪臭系

正

有無咁shy

係大左DDDD

35.2B 既丞琳/依晨/凱希

我咪成日中箭

男人信什麼

你地個個都咁對我

你知我份人係點架

我計新曆

我地個個都咁衰

硬係要執著個A字, 咪比多佢

正呀

講到口臭添

一句, 餃你信唔信我

32A > 32AA 比多個佢啦

我係黎幫你架小幹

其實同你差唔多

怕左你

我淨係信你

你咁都發現唔到係我

連住個臭字嚟打, 漏咗企人邊好有歧義喎

好野

B 都
咁無大志嘅你

你成日帶頭恰我

仲要AA

咪就係

邊有可能!!! 你問下其他人

前題 : 男人講野都好信
餃淨係信我

結論:我係女人

小心黑帝反應唔切

你覺得仲有邊個知

yeah!

你例外

其實同生物系, 化學系, 調理農務系一樣, 你唔好諗多左

波夾搵郭書瑤

C 打後咪

AA 是咪細個A? (2A 電定 3A電大啲?)

你落返黎先, 有野慢慢講
我係你幫你架

SEND 相黎, 我今晚慢慢分析

2A 粗壯D

我去左邊

虎姑婆

u two ar....why always put me on the table ar
this round draw la ok?

臭系講緊臭氧層定臭屁?

係啊...我見過DDD

定虎嬸

除時搵個肥仔都有

臭屁蟲, 生物系

你真係想要

想!COME ON

哇

(摸)

咁都好過無雀嘅

find me not a problem la but better obtain photos ma
u know the rules

餃餃: 嗯~

虎伯娘都得

虎八婆

講起蟲~早兩日晌屋企有書蟲

今日大家好得閒下，就黎第二

唔追啦
好難追
追唔切

睇下我DEL左未先

即係話你贏左既意思

我都唔知既喂

香妹做蛀書蟲好事呀

只想追趕生命裡一分一秒

就呢個啦咁

del左可以再影
我唔介意

我已經習慣